bc shop 兼職真係笨柒先做

有健身既都一定知道bc shop
我今日就去左見工 (part time)
咁一開始條友就講兼職全職都一樣要training
仲話要train一個月 咁期間就50$/hr
講撚到一定要教到啲員工識晒啲產品 話成千鳩幾樣野
之後話如果training期間 突然唔做走人的話
公司係會收番training 期間你返工賺既所有錢
聽到呢到已經覺得好撚戇鳩
之後再話 過左training 就要試用期三個月 期間55$/hr
我心諗兼職都要搞三個月試用？真係好鳩
之後話期間你唔做/公司炒你
都係有權收番晒所有人工
嘩屌咁你炒鳩我 我咪幫你白做？
之後話冇得你揀返邊間分店 公司根據你能力調派
話例如：一星期你可能返3日工
咁呢3日都有機會去唔同既分店
嘩屌那星 人工已經唔係高 仲要懶係野咁多要求
之後我問朋友 佢地話 收番人工係犯法
咁我就唔識了 總之呢份兼職真係搵笨柒做

之後話期間你唔做/公司炒你
都係有權收番晒所有人工

咁撚on9都講得出

可以搵勞工處了

仲要講到好嚴肅好認真

痴線犯法喎

btw第一眼睇以為pt要weight training

懷疑睇新聞見到班前立法會議員，所以仿效
痴撚線公司

有咩用？
佢全部野口頭講咋喎

笑撚咗
點會有得收翻啲錢啊
呃下你啲傻仔就得